喺連登睇到私隱公署個廣告，到底有冇比版權費？

頭先喺連登睇到個廣告，係私隱公署既廣告，但係用千與千尋幅圖來做背景，果然夠晒愛國！
唔知私隱公署有冇比版權費啦，有冇日文巴絲可以通知宮崎駿間公司？
隨時港共政府又一單攞嚟七！

正想問

之前吉卜力dum出嚟啲圖嚟，原文就咁講

これまでの分と合わせて引き続き、常識の範囲でご自由にお使いください。

唔係拎嚟賺錢通常都唔會點理